{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "남면"
    },
    "text": "南面 (남면)\\n\n江原道春川市\\n\n江原道春川市の西南側に位置する南面は加平郡と南山面に接している。 この面は佳亭里、鉢山里、厚洞里、秋谷里、観川里など7つの法定里を管轄している。 この面はもともと春川郡南山外面と呼ばれていたが、1934年南面に改称された。 輿地島と海東地図には江原道南面の位置と細部事項が記録されている。 関川里は昭陽江と洪川江が合流する入り口にあって、カンネウル、ガッネウルまたは関川と呼ばれ、佳亭里は佳亭里と呼ばれるようになった。 秋谷里はカレウルが多くてカレウルまたはチュゴクと称するようになった。 1946年春川邑が春川府に昇格する時に分離され春城郡に含まれ、1957年に鉢山出張所が設置され、これが1989年に南面に昇格した。",
    "QA": [
        {
            "question": "南面はどのような地理的な位置にありますか？",
            "answer": "南面は江原道春川市の西南側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南面はどの面と接していますか？",
            "answer": "南面は加平郡と南山面に接しています。"
        },
        {
            "question": "南面は何つの里を管轄していますか？",
            "answer": "南面は佳亭里、鉢山里、厚洞里、秋谷里、観川里など7つの法定里を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "南面の以前の名前は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "南面の以前の名前は春川郡南山外面と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "南面はいつ南面と改称されましたか？",
            "answer": "南面は1934年に南面と改称されました。"
        },
        {
            "question": "南面の位置と細部事項はどのように記録されていますか？",
            "answer": "南面の位置と細部事項は輿地島と海東地図に記録されています。"
        },
        {
            "question": "関川里はどのような場所で、何と呼ばれていますか？",
            "answer": "関川里は昭陽江と洪川江が合流する入り口にあり、カンネウル、ガッネウルまたは関川と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "佳亭里はどのような名前で呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "佳亭里は佳亭里と呼ばれるようになりました。"
        },
        {
            "question": "秋谷里はどのような特徴があり、何と呼ばれるようになりましたか？",
            "answer": "秋谷里はカレウルが多くてカレウルまたはチュゴクと称するようになりました。"
        },
        {
            "question": "南面はどのようにして春川邑から南面に昇格しましたか？",
            "answer": "南面は春川邑が春川府に昇格する時に分離され、春城郡に含まれ、そして1989年に南面に昇格しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 390
    }
}